發現左個買股票必賺方法, 係你地班傻仔發現唔到

就係借錢買股, 唔好笑住, 聽完係你笑番你自己點解咁耐都諗唔到
首先你要等待一個經濟最唔好既時候, 就例如宜家, 呢個時候股票既價格都係最低
然後你就係堆藍籌股既LIST到, 搵隻收息率最高既股票, 通常都有10至12%
THEN你去某某獅子銀行既 X應錢, 搵番一年還錢既PLAN(其實愈早還愈好, 當然為左好計算我用一年做例子)
你會發覺實際年利率係4%到, 然後你就借尼買呢個股票
當你買十萬蚊股票, 你即時WIN左8%既差價 (12-4%), 即係8000蚊
仲要我頭先講到宜家係股市既低谷, 即意味你還享有股價既增值
我當個股票會番兩倍, 你最後既股價係廿萬
最後你可以賺到既錢公式=8000+股價翻倍的差額+第二年之後開始計既股息....
千其唔好推呢個帖, 其實我都唔係太想比人知呢個方法, 廢事比人推高左個X應錢利息

如果繼續跌呢

咁你行出街都會仆街啦, 買股票呢樣野實有風險
但你MARK準個低位就得

咁必賺係咩意思

大機會

咁同你就咁喺低位唔借錢咁買個賺錢嘅機率有咩分別

賺多啲

咁個重點唔係必賺 係賺多啲 係咪？

我跌到2萬8個陣已經借左
點算

Yes買六合彩都係

on撚尻

Up 乜9啊，有咩股票買左即刻有12%增長？

股息

其實道理係一樣, 不同之處呢個係空手奪白刃, 用人地既錢去投資
我個POINT係股息率可以COVER到借錢個成本

舉例如果你信貸評級夠高, 人工有六七萬, 又夠BOLD
可以借到100萬, 到時個息又平, 而且一野可以套8萬出尼
1000000 X (12%股息 - 4 %借錢利息) =80000

mark得準個低位我就唔撚洗上黎連登啦

唔一定要最低, 接近低也可以
因為我開始講明買BLUE CHIP, 點解要咁揀
因為佢最終都會升番上來
所以唔係最低位表示你最後賺既差價係少左, 但依然係賺

重點係股息率COVER到個借錢實際年利率

請討論

08年低吸冠君 財息兼收

著有《有升有息》的黎家良便稱，2008年金融海嘯期間，試過以2厘左右的息率借入10多萬元稅貸，然後全數買入當時股息率高達10厘的房託冠君﹙2778﹚，以賺取約莫8厘的息差。「冠君特點之一是將至少9成稅後淨收益用作派息，佢揸住朗豪坊商場等物業，我當時觀察人流無減少，又無吉鋪，估計租金收入會維持穩定。」

1年過後，黎家良除了如願收息，股價也升了逾倍，「財息兼收」。其後數年，黎繼續借入稅貸投資，對象更擴展至亞洲債券基金和人民幣等資產。直至2013年，他手上已擁有超過50萬元資金，有感財務寬裕，才放棄稅貸這個「集資」渠道。

如果因為出盈警唔派息呢

005最多都係一季唔派啫, 咁其餘3季派就得啦

一除息 果12%息咪又係股價扣番出嚟

我都發現賺錢真係好簡單，低買高賣。

我發現世界上仲有樓主咁天真的人
賺錢可能真係可以好簡單

股息會即時係股價反映，你收左息，帳面輸幾多=你啲利息。

除淨日係有調整，只係賺少左